求推介 [PS4&PC] 藍芽耳機

筆直1K~2K內
想買1隻PS4 同 PC 2用既藍芽耳機 (會用MIC)

不過我想問有冇邊隻頭戴式隔聲隔得好？
因為 隔離屋有廢老
日日開電視 開到D聲好拆 仲要唔撚閂門
(鬥屌 投訴 區議員都搵埋)

單靠我屋企一道門 隔唔哂D聲
日日聽住隔離廢老睇CCTVB d bgm 嗚嗚聲 每到40分就cctvb新聞個啲嘟嘟聲
好似 搭lift聽到啲人耳機漏聲咁
不過個規模係電視 成條走廊個隻

所以想買個頭戴式藍芽 隔音好d既
出ssp 只望到logitech 個啲gaming 係寫明ps4 pc兩用

有冇其他推介

買anc 囉 sony 平靚正不過打機差啲
耳機駁ps4買番ps專用藍牙接收器就得

不過建議你比多1k買多隻重低音貼牆震撚死條廢老

我唔洗太靚聲 唔係玩槍GAME
不如話 我想佢係藍芽＋隔音好

但ps4 用個隻藍芽接收器 有冇話 有d牌子既耳機得 有d唔得咁?
上網睇好似唔係隻隻得

我都想震個廢老 但屋企都有個心臟唔係好得既老人家 玩唔起

唔玩槍驚咁唔淨係考慮pc嗰邊得啦

ps4唔係隻隻藍芽耳機都support到
要佢寫明support既先得

我有隻大牛龜插線連手制都聽到聲
不過冇咪

可以考慮sennheiser gsp 670 冇記錯好似喺封閉式耳機 隔音應該唔錯價錢大約$2500-2800左右